槍擊案最大贏家就係4名廢老啲仔女

分完舅母個份
等多陣可能又有得分多份
fatfat

再買槍

發發

即係... 四老嘅仔女煽動表姐行兇，殺晒自己嘅老豆老母？？？

ching啲理解能力有待改善

等睇樓主老母中槍做最大贏家 fat fat

倫理觀薄弱

照計個兇手依然有名
最多霸嚟住, 有生之年都賣唔出